今次消防救狗單野

有冇人睇外國消防員救狗就英雄，香港消防員救狗就做戲扮英雄？

睇緊篇新聞有一剎那呢種感覺